Als zij op enigerlei wijze anemisch kon ik het begrijpen, maar zij is het niet.
Ze is in gay geesten en vol levenslust en vrolijkheid.
Alle vitaminegebrek terughoudendheid lijkt zijn haar, en zij zojuist deed me alsof ik nodig geen herinneren, _dat_ nacht, en het was op deze zeer stoel, vond ik haar in slaap.
Als ze me vertelde dat zij tikte speels met de hak van haar boot op het stone slab en zei:-- "mijn arme voetjes niet veel lawaai dus!
Ik durf trouwens arme Mr. sloten zou hebben gezegd dat dit was omdat ik niet wakker wilt Georgiaanse."
als zij in een dergelijke communicatieve humor, ik vroeg haar of ze gedroomd had dat 's nachts.
Voordat ze zijn beantwoord, die zoete, rimpelig look kwam in haar voorhoofd, die Arthur- Ik bel hem Arthur van haar gewoonte--zegt hij liefheeft; en inderdaad, ik heb geen wonder dat hij doet.
Vervolgens ging ze op in een halve droom soort manier, alsof probeert te herinneren aan zichzelf:-- "Ik wist niet helemaal droom, maar het leek allemaal.
Ik wilde alleen maar hier in dit spot--waarom weet ik niet, want ik was bang van iets - ik weet niet wat.
Ik herinner mij, hoewel ik veronderstel ik slaap, door de straten en over de brug.
